64天安門廣場内冇流血事件？

‘Secret cables from the United States embassy in Beijing have shown there was no bloodshed inside Tiananmen Square when China put down student pro-democracy demonstrations 22 years ago.’---Telegraph
呢條係wiki leaks嘅link：

大家點睇？

咁你信唔信無流血

啲人死係長安街